你地鐘唔鐘意冬天

11月之後最好日日低過12度
好唔鐘意冬天

我先，我好鐘意冬天，因為我個人又瘦又高(186cm,63kg)，冬天可以著多幾件衫，感覺冇咁排骨feel

排骨瘦撚

肥撚？

鍾意✔
鐘意❌

非瘦即肥？

最撚鐘意冬天, 夏天坐係度都出汗

不過夏天最多腳睇

如果我有女朋友可以係冬天比我攬住取暖就鐘意

冬天有D女都鍾意露腳

好鐘意冬天嗰陣味

冬天可以襯下衫

鍾意13-16左右 , 有黑絲睇

舒服，多風景睇，衫又易襯
何樂而不為

爭個簽名同評語就perfect

好撚鍾意 鍾意到想一年365都凍冰冰

是 好想移民去冬嘅國家
因為香港太熱想移民

最撚鍾意冬天

得186cm就咪講出黎啦

香港冇冬天

咁又啱 香港男仔平均都米9
我認矮